大撚穫 呢排有個壞習慣

成日拎疊美金出來數 又會聞下咁
又要準備洗手

12345678910

想問邊隻牌子月餅盒較實用

"美金"係邊個意思先

嘉頓 裝好撚多野

有比嘉頓存款量高些的嗎？

仲有餅盒大得過嘉頓餅盒咩？？

同路人
我琴晚都拎d美金出來閒, 仲排返順d number
洗手洗到甩皮啦

門徒

開個離岸股票戶口掉過去啦, 咁多 cash 係屋企有風險

雙獅地球牌

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

同煒哥一樣

新年成日收到既紅罐最實用

好好聞

股票戶口好似好煩

係囉 FT拎錢都要填表/.\

成日用指甲刮個防偽標帶

除左嘉頓餅權, 仲有咩方法保存美金呀
大大疊美金放斗屋企好冇安全感

小心整爛

買個防火夾萬鑲落地

正正經經買個防潮箱裝啦(唔好買電子， 一燒就玩完)

駛唔駛幫你

想買好耐 有冇介紹
有冇啲唔太大個 又鑲得實同防火既推薦下

用豬仔錢罋

放入雪櫃
最危險既地方就係最安全

窮撚租樓住

聽有巴打講用爆炸螺絲鑽落地

事實上
愈麻煩通常愈安全
下樓個師奶都識開離岸既話仲離乜撚岸

食多盒餅加大存款量

每一百張包成一疊，唔使煩

要食幾年

雪櫃溜電起火就⋯⋯

小心黑警上門搜

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

用月餅盒裝金條

美金真係好撚香屌那星

注意防蟲
小心白蟻
如果唔係渣都冇

香港版放豬嘴同行山杖

下次警察入你屋見到咁多美金 ，又可以作新聞外國勢力力

有冇放左係到冇用既電器盒

鑲左就防火減半
我個係防火防水

聞你老母咩，有錢就捐哂俾612基金啦

人地就為你坐，你就起到數銀紙，屌你老母

下?
我租迷你倉都唔夠擺WO

樓主負皮

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

咁港紙呢

嘉頓什餅

尊貴之選

哇 唔通要捐曬成副身家？
利申有捐

未溝個啲叫美金

喺街度笑左
連登仔進化做阿婆
利申：擺左幾張美金喺銀包 間唔時拎出黎捽

笑死新年惡夢

包保冇人會打開

遲啲新年老豆老母拎黎送比人你地就仆街

美金食死人嫁
啦，溝淡左就叫港紙

鎂係銀灰色㗎 硝酸鉀呀 你中學有冇讀過咩

J圖放係美金隔離咪得囉

冇讀過中學

好彩我老豆老母冇不問自取嘅習慣

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

買防潮箱啦

冇錢開離岸戶口
我想轉晒d 錢去IB 再買美金

兩罐嘉頓

我阿公放枕頭底 數完先肯訓

登特買左個防火來萬

藍屍屌：你地呢班收美國黑金嘅暴徒

發達鳥已經無曬100蚊紙 邊個大戶唱曬

以前係嗎啡磚黎架

我都日日數下d美金，幫佢順序排好
又突登買個夾萬放我d美金

我用曲奇罐

小心比人扔左

頭先我去HSBC諗住攞美金，佢同我講攞超過US3000要比手續費

我都兌咗兩張USD 50

咁就大獲

我用headphone個盒放

有聲

食到支共倒台都未食完

我屋企嗰隻 仲有位

唔係有post 講過點開瑞士銀行戶口咩

依家教無紅罐可以買

推

atm就得
每日2500慢慢禁

渣ga你地，我既話唔駛一分鐘就數完

記得叫你個肥仔手下唔好訓落你堆錢上面

你識唔識㗎 裝喺嘉頓係寓意年年有餘 取之不盡 用之不竭

成班痴線佬

All I’ve to say, Mexico

食極都食唔晒

光復香港

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

呀~~~~~~~~~~~~

真係有需要用到防潮箱

仲諗緊我已經數緊了

排埋順序會唔會太癲

以前有個調查, 美金好多時trace 到有可卡因
唔好索咁多

no la，上次藍絲group傳嗰張相係用DHL將幾十疊500蚊港紙由美國過嚟香港㗎

裝滿一罐嘉頓先再開post

之前有個PO話有假美金啊嘛
咁未順便排好，睇下我d錢有冇異樣

我都有連NO喔 但銀行拎的 應該唔會假掛
如果銀行都過左 咁都假得幾真
同真既冇分別

我壞習慣係見到atm就拎兩萬出嚟
拎左成個月啦

富有

一變十十變百
發達不是夢

美金係主要貨幣入面最多細菌架

洗洗佢先

買個夾萬收埋美金

又係時候拎出來聞一聞